雞丁，非常對不起

琴日睇完條片 即係沖昏咗頭腦
因此喺網上發佈咗仇恨言論
令到你同你朋友受傷害
對於一名初中生 我嘅行為帶來非常嚴重的影響

事後本人非常自責 就此衷心致歉
希望你會繼續追逐夢想 成為一位優質嘅youtuber
非常抱歉
我以後會謹慎發言了

估唔到成為咗真正嘅連衞兵
亦感受到俾人辱罵嘅感覺
各位嘅留言我都會睇 衷心反省

本人承諾不再捉鬼
會努力去做應該做嘅野 每日任務
今次件事 其實自己都唔好受
誠懇地向受影響嘅人致歉
希望得到雞丁及各位的原諒

就以下post嘅留言道歉
全世界入黎聽清楚 雞丁係深藍

非常對不起

希望手足你下次可以做得更好，肯認錯已經好好
學天琦既理念話齋政治係要將同你唔同意見既人拉攏一齊，對於一d 唔知係咪偽黃真紅藍既角色，應該將佢地拉去己方壯大自己，停止批鬥小角色減自己人士氣

覺得你要ig direct 佢講
你睇佢ig 真係好唔開心

加油啦巴打
肯認錯已經好過好多連衛兵

同埋request del 嗰嗰post 喇

個小朋友大個唔敢信人有童年陰影都係因為你

我啱啱direct咗佢了

咁你有無同真．香港人（綠絲帶）道歉呀，child登仔？？

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

知錯能改，善莫大焉。

道完歉即刻推post!

簽咗了
非常對不起

今日受良心責備咗一日
非常對不起

下次唔好非黃即屌
佢咁細個真心唔理解政治都好正常 你係佢呢個年紀你都未必了解清楚

知道了
非常抱歉

初中生係建構緊個世界觀
細個有人屈鳩我 令我宜家都有陰影

連登係匿名 但唔代表可以隨便講野
當初係連登推佢 佢先出名
唔係因為佢政治立場先出名㗎

希望雞丁快d開心翻 件事完咗佢喇

守顧下一代本應係我地嘅初心

唔知你係真心道歉定咩 但你昨日個post真係好似痴左線咁

唔會再亂講野
希望佢過返正常生活

真心 其實事後冷靜返都好後悔
今日全日受良心責備

非常抱歉助長咗呢個風氣去傷害一個細路仔
我會反省了

屌 佢個ig cm 屌死佢

事實上個社會真係有呢種人

你真係戇鳩黎

希望樓主知道而家公海仍然有好多人不斷針對緊個細路 對低form仔黎請呢啲說話非常之難聽 亦好可能會影響到佢同其他拍片嘅朋友仔所建構緊嘅價值觀

但亦都欣賞樓主你事後有去反思唔係繼續盲反 已unblock

希望大家可以繼續一齊保護每一位香港小朋友嘅未來 等佢地可以無憂無慮咁樣長大

你自己努力d 推
無追開件事

推

全世界去人ig道歉啦

希望等件事靜咗後
佢可以過返正常生活
害到佢咁都係我嘅錯
非常抱歉

屌你老母捉鬼撚
對唔住大撚曬咩

有悔意嘅唔該以後放多啲心機落行動Po度

睇到佢ig都覺佢好慘
12歲唔係好留意政治野就要俾人狙擊

係咪好開心呢，成功帶到風向，係咪好有成功感

P.S. 我就係頭十頁POST 呢張圖既其中一個人，不過果陣你應該WFC

連登真係充滿仇恨嘅地方。

抱歉嗰陣上哂腦
睇清楚
Sorry

道歉就得啦
唔好上熱門

.

知錯能改 值得學習

你要用同樣嘅力度推post
你上個post成44頁，唔該你搵人推足44頁

禾先系真連衞兵

唉 你知唔知因為你個批鬥po 有好撚多人真係DM/CM屌柒佢 我聽到其他巴打話佢係live喊 真係好難過
唔係個個都好似你咁真係會反省好道歉 每一個人嘅行為都係影響緊其他人
希望你以後真係三思而行 同埋都推呢個po

琴晚見到你話佢肯定係kol100，心諗認真咩

樓主真男人
有錯就認
想幫你含

希望其他連登仔學習樓主

樓主高汁

識認錯非常好 上得多連登第一個反應係覺得你講緊反話 睇嚟我都要睇少啲連登

好撚嘔心

咁易咩 初中呢啲年紀真係少少事都記一世 更可況今次一啲都唔少事

我都聽聞過
當刻當感到良心責備
非常抱歉影響咗佢嘅生活

樓豬direct 埋佢d fd喇
雞丁可能太多dm 屌鳩佢睇唔到msg

連登仔迫死同路人最開心

使唔使咁
佢又唔係捉么捉到有手足被捕嗰個程度

cls 幅圖

樓主乖，知錯能改
希望以後真係擺多啲心機時間攞抗爭
一起加油啦

你噚日個post好似癲撚咗咁
仲要佢ig成班on9仔喺度批鬥一個細路 醜唔醜

又一個衝出黎 下次睇定啲喇，唔割

認錯po係連登真係好小見

琴日睇完片後上哂腦
非常抱歉

唔關你事既你無錯。

錯嘅係你老母，
所以我屌你老母啊

P牌依個制度嘅存在 真係有佢必要性
樓主 你都年輕過
今次衰咗 就好好諗下之後先開post
上網匿名屌人係好爽
但一樣都會對人受傷害

感謝

發生咩事

屌你老味連衛兵
搞鳩個有才細路
你連督尿都唔撚係黃啦

樓主真男人
識認錯
我地畀D正能量佢好冇

其實傷害已造成
你而家點道歉 雞丁心入面都會有個傷口
唔再係以前開開心心 毫無顧忌拍片嘅佢
你既道歉更加似只係為左令自己好過啲
呢度冇人有資格話原諒你
因為你傷害咗嘅只得雞丁一個
希望樓主唔好忘記呢份愧疚 以後謹言慎行

樓主下次諗清楚再講呀

樓主真心on9

但肯道歉

難聽都要講句 你喺呢度公開講對唔住 可能你個良心會好過少少
但對個喜歡創作 13歲嘅小朋友嚟講 呢個傷痕係一世
唉 真係唔知講咩好 希望屌柒佢嘅人都見到呢個pi

啱....
我唔會忘記今次件事了

社會縮影啫
重有好多人屌緊，唔關樓主事，睇完樓主道歉都冇半點悔意。

雞丁希望你會睇到，冇料嘅人係冇haters，你而家要承受呢啲非議係因為你個頭開得好，雖然客觀來講《生活》呢首作品係far from「好」，但讚你嘅人唔係因為成品品質本身，而係見到你好盡情將識做嘅effect（視、聽都係）塞入作品度嘗試，呢啲係全心全意投入嘅表現。冇人一開始就做得好，就算之後再學新嘢做得再好，都會有無數嘅質疑，亦都會有人想教你做但其實佢未必幫到你，你要做嘅係保持住而家對出content嘅直覺，去判斷每一個大小決定係咪適合自己。

不過對你好有信心，因為樂觀啲就會生活好完美，生活得完美，係你教我嘅

推吓隔離post

如果連登繼續咁落去真係玩完。

講真你到底幾撚多歲
如果你已經係成年人但係思想仲係咁幼稚
不如你都係收收皮做下cdrom算
如果你係細蚊仔咁倒不如讀多啲書裝備下個腦先

樓主反省下上左一課啦

就算冇樓主都會有其他haters，因為雞丁叻仔，叻人就會有haters。

原PO 仲有好多人跟風屌, 夠晒ON撚9

咁大個人
希望你會明白有啲嘢做咗就係返唔到轉頭
唔係一句對唔住就會好似咩都冇發生過一樣

欣賞樓主至少有誠意出嚟道歉
已經好過好多人
但始終傷害已經造成
呢啲嘢下次真係小心啲
不完美要改善，加油

樓主有悔意就bam 圖 del 原post la

d內容好似似曾相識咁
係咪以前有人開過類似嘅不過對象唔係雞丁

其實除左喺連登同ig道歉 不如諗下可唔可以做多少少
人地個心一定有呢條疤痕

我都明白
好悔疚

樓豬好可愛
罰你聽十次生活

講咗咁多個月要fc，你嘅fc就係「你認為」「你覺得」，仲屈佢係kol100
一開始佢會爆紅係因為有人擺佢上連登，而唔係政治立場而紅
屌佢呢個年紀淨係識拍片而唔識政治嘅，請問你16歲嘅時候有冇好似周庭黃之鋒咁出嚟阿？
唔好話佢係細路所以要特別考慮佢嘅感受，而係同類型事件一直發生緊阿
成個kol100唔捉走去捉個冇乜影響力嘅細路

成班人琴日發生咁大件事又唔見真係咁積極 反而喺度恰鳩個細路 唔知做咩事

捉鬼狗死全家

講完

P牌推唔郁 希望小朋友唔好有陰影

樓主只係引發咗呢件事 真正對雞丁作出傷害嘅係嗰dm佢同喺comment鬧佢嘅人 你地幾廿歲人一齊衝去鬧一個12歲𡃁仔真係有必要咩？ 會唔會有啲於心不忍？

是撚但啦，反正都唔會睇，好撚cringe

成班人正經野唔做, 仲要鳩屌屌錯

講到自己無份追撃咁
明明係原post覆得密到都已經認得你個名

有份傷害個小朋友仲要一副置身事外咁嘅樣
你啲語氣以為自己邊位

尋晚係水晶之夜仲要不停推傷害小朋友嗰post
你自己睇返覆撚得幾密啦
依個道歉post就扮撚哂蟹要拉 面皮厚到仆街

唔止樓主 根本攻擊過個小朋友嘅人都要道歉 你收皮啦

依家佢ig仲有人屌緊
其實俾著係成年人無啦啦俾咁多人鬧都唔好受啦 何況佢仲咁細個
嗰班on9仲話教精佢 其實係咪腦筍都未生埋

希望樓豬逐個dm 雞丁個ig post 罵佢嗰d人

同埋Del 原post

樓主我屌你老母呀

係, 大撚把目標要搞, 大撚把野要做

其實本來我都成日同自己講
一睇到消息 check下Source fc咗先
但琴日突然好似冇咗理性咁
非常抱歉對雞丁造成傷害

認同

唔完美，要改善，得到教訓學識小心就好。希望個細路無事啦

其實我已經舉報咗舊post
係咪Po bam圖會快啲？

屌 唔單止樓主一個 尋日仲有一班pk屌得好開心架喎

無錯
條柒頭淨係想個良心會好過少少

不如你係出面搵下有幾多on9因為你呢個post而去搞個細路，再諗下你所謂既對唔住有咩用？

其實呢個錯唔係樓主單一個人嘅問題
根本係成個連登
或者係我哋陣營依家嘅成個氛圍、氣氛引致
鍾意捉鬼鍾意揾嘢嚟批鬥
可能因為呢大半年大家都充斥太多負面情緒
有時太容易過敏，亦都有啲衝動
有啲壓力、情緒可能真係不知不覺間影響大家嘅判斷
就算撇除有人帶風向
大家都要小心啲冷靜啲

Po bam 圖
再係咁report 個post
去站務台開post 叫連仔del

真
初中個時俾人恰過
雖然宜家諗返覺得算小事
如果宜家遇到同一情況完全唔會care
但係啲自信心同安全感已經低到爆

好on9 個櫻花跌落明明就成個專業追撃手咁
用一個老屎忽高高在上嘅樣不停覆嗰post
你求其去最尾嗰幾頁 頁頁都有佢名咁滯
而家仲要扮唔關佢事 將個責任推哂畀樓主

樓主責任一定係最大 但唔代表其他無份傷害個小朋友
我教書嘅真係好睇唔過眼

收皮啦屌你老母

你幾撚嬲都好唔撚識fact check?
講咗幾撚耐呢樣野？

自己咁撚大個人都做唔好就係到攻擊個𡃁仔
對個14歲嘅人有勁高道德標準但自己就屈撚咗人先

尋日語氣幾撚堅定話佢係kol100
人格謀殺完之後 原來淨係得自己啲濕鳩推測做support

場運動就係輸係你呢啲人手上 內鬥批鬥人就最撚勁
自己出錯就一句sorry 但傷害就一世留係當事人內心
最撚仆街係你呢啲人最撚中意帶風向 成個連登有淨係跟風係到批鬥人 最後就證明child登呢個名係冇撚改錯

勁多人cap樓豬post 去Facebook group 討論
Ig 文宣ac 都有勁多人forward
Wtf hk

都總好過班YellowNazi

呢種係網絡欺凌既例子

同埋你屈一個細蚊仔既說話 上個po
所有野都好陰質 顯得你真人明顯都係個有問題既人

未必跟風屌
有班人係咩野都會屌
引戰狗多

其實中二生識撚政治咩
好多人2014重9下9下
最多都係屌下政府，無咩政治敏感度

假設佢中立
樓主你係推緊人去藍個邊

我一向好反對捉鬼，唔單止前線，係連黃圈，政治光譜都係，捉錯一個就推一個去藍圈到

個問題係點解大家都開始容不下第2種聲音

個個都鍾意捉鬼

其實你幾多歲
想搞死場運動就繼續捉鬼打自己人啦。
你依啲「香港人」唔值得有民主嫁啦。
下下未審先判。

自己退出連登啦屌你老母

仲有 #雞丁 好多公海文宣page都cap左出黎公審丁仔

啱啱去咗佢ig睇 其實碌落啲已經有好多人屌 啲說話都幾難聽 最諷刺嘅係全部都係假accounts

唔該樓主 唔好喺度拎良心救贖 因為真係有好多on9跟風

退出連登啦，好好地做個cdrom, 唔好再出post害人

你班連登仔。捉鬼最撚叻！

我覺得連登要有智力下限 班on9咁撚易跟風

以上嘅留言都有睇
經過今次後 我唔會再亂開Post了
非常抱歉引發咗好多人去攻擊雞丁

我今朝都direct 左佢
好驚佢會因為咁有事 但未覆
點解咁多大人都有抑鬱
有唔同既情緒問題
好多時都係細個既時候發生過d事
一直忘卻唔到 變成一種長遠傷害
呢次既網絡欺凌同現實欺凌係冇分別
因為佢係邊個你係知 全世界都知
我唔知佢呢排會點 但暫時唔洗返學係好事
希望佢振作 ig仲有唔同既meme account
或者所謂既抗爭account都不停擺佢係藍既post
唔知係因為你定咩野啦 我真係覺得好撚戇鳩
仲有條友同我係comment度鬥屌
我唯有send呢個post link比佢睇
大家唔知做正確既事 就算佢係藍
佢中立又好 或者咩都好
Making noise係不論正負
都會產生絕對效果 呢次都係
又shift左幾多focus 去左佢度？
今日發生好多事 今日係大日子
但充斥住熱門既 具議題性既
居然係一個細路？ are you fucking kidding me?

要定期IQ TEST

Push

咁大個人走出嚟批鬥中二生，想刷存在感？

估你廿歲頭都唔知有無。

多得你呢d 衝動派唔少，帶錯風向同重心。

一個YouTuber 黃唔黃、多唔多followers, 真係唔會影響倒場運動d咩，除非你話黃但係就嚟無飯食。

下次分清輕重先。

你諗下點樣del咗個po仲好

平時d人又話細佬仔應該過正常生活，然後人地只係做12歲正常開心既野都要比人拎出黎屌

。

咁多post唔推係到鬧個細路仔諗下自己十二歲嗰時做緊乜諗緊乜狙擊個細蚊仔就咁落力仲話人係咩藍絲kol背後有人操控，真係cls，自己睇下佢一兩年前已經拍緊片 幾多人睇完你篇野唔fc就去鬧個細路

成班小學雞 追擊一個細路就咁撚落力

樓主係抵屌架喇,
但唔代表其他有係佢PO跟屌既無問題, 可以逃離罪責
要再重新FC 重要性, 多角度思考, 嚴防帶風向

有時都唔係想批評自己人
但有班人永遠好似見到人哋講乜就照單全收
成日笑鳩藍絲唔用腦分析力低
但有部分黃亦唔見好好多
太易受人影響
同埋當文宣ac都把關得唔夠嘅時候
啲人見多幾個大文宣ac share
就極易受影響
即係好似平時比啲kol影響
或者類似睇廣告嘅明星效應之類

啱啊 樓主真心認錯係好波嘅 話哂都知錯能改

但呢條契弟真係pk嚟

樓豬你要做嘅野
1 bam圖去原post

2 有心就dm tag 雞丁 屌鳩佢嘅文宣page (#雞丁 有好多

3 dm雞丁 d fd 因為佢可能唔睇dm 住

4 退出連登喇

行動最實際

Can agree more

無啦啦唔知邊條友話佢可愛放佢上黎

其實我又唔多覺

跟住無啦啦又有人手痕批鬥佢

結論成單野都係on99咁發生

真係關心香港嘅人應該冇咩心機理佢

仲一堆係又推唔係又推班死on9

無醬油又推
Old news is又推
大紀元又推

最撚經典之前廣告業界罷工
人哋一早罷完散埋水

有條傻仔出post叫人支援佢哋
然後佢啲傻仔同類推足幾十頁上埋熱門
笑到仆街

另一班就係連拉都唔撚識
就咁打隻字「拉」就當拉咗
有一部分係假膠 但絕大部分係真心膠

班人智商真係堪慮

搞鳩個細路你就叻
屌你老母退出連登啦仆街p牌仔
又推唔到po 又淨係識批鬥 死撚左佢算啦撚樣

肯定有童年陰影，大過左都會人格扭曲，去盡啲，鬥死佢算，支持你

屌你老母啦我隊撚完你再道歉啦，有咁撚多自己人被拉被殺，唔見你去諗辦法劏狗，搞無謂嘢最叻

留返黎警世

我覺得推緊呢個PO既人
除左係屌樓主之外
亦都要重新令連登所有人再記得 要小心風向撚

問題係懶
慣性思考，唔走去FC
當正連登無Fake News咁

樓主認錯就算啦

樓主仆街含家剷

另一班就係連拉都唔撚識
就咁打隻字「拉」就當拉咗
有一部分係假膠 但絕大部分係真心膠

呢個好笑

Btw巴打 大紀元有咩問題 人地係黃架

樓主呢d真係正一食屎狗

睇完，我感覺你都幾撚賤格

我屌晒你地老母啊
樓主都道撚左歉仲想點啊,仲要focus喺d濕鳩post幾耐啊,全香港得一個小朋友啊?全部同我出去推其他post比佢沉咪算囉

最後 光復香港,時代革命

Po咗bam圖了
希望可以del咗個post
係我衰

樓主認錯係好事希望你有好好反省成件事
我見到有人指出一個問題 我都好同意
就係好多人唔去思考 就跟風鬧埋一份
先唔討論帶風向嘅五毛 如果唔係就冇辦法討論
好多連登仔一直以黎籍住匿名依個特質發表言論
依件事本應係好 促進更多元嘅意見交流
但依家好多人利用依個優勢 不顧後果咁四圍批鬥
而好多人唔睇內文就鬧埋一份 好似推遲一陣會出事
依個已經成為左一個風氣 變相倍化依件事嘅影響力
你地依到唔覺意嘅一個”推” 足以催毁一條生命
今次雞丁係好彩 唔係五毛搞事先至收得切
如果唔係嘅話 你地全部人都係殺人兇手
各位連登仔 自己係好事 前提係佢下被濫用

我做到嘅唔多 我只能夠留一個言 盡量有多啲人見到
我希望大家見到依段文字嘅 做多一步
回覆前 先思考內容 唔好比人影響你嘅獨立思考
見到唔合理嘅批鬥 叫人地唔好咁做
我嘅能力有限 希望大家可以一齊努力
希望今次受影響嘅人可以盡快好翻

DIU，搞撚錯呀！
鬥死佢先啦
留返黎獻世咩
佢唔夠黃呀！

小朋友唔識可以教化佢 而唔係屌醒佢
其實一個小朋友要承受政治帶黎嘅壓力其實唔係一件正常嘅事 12歲話細唔細 話大唔大 啱啱上中學冇耐 批判性思考嘅能力仲develop緊 所以佢當而家發生嘅事係新聞咁睇 而唔係當做一場政治運動黎睇先係正常 講真就算係有上通識堂都係學緊啲好皮毛嘅野啦 係咪先？
同埋唔好再拎佢同已經上緊前線嘅同齡人黎比 每個人嘅成長過程都唔同 就算拎我地大左嘅人黎講 好多今次有參與嘅 2014年雨革都仲係on99咁過緊生活 但最後點？最後大家咪又係醒覺左 一齊企出黎

你道歉有撚用咩, 自貼個樣 bam埋自己ac啦柒頭

琴晚我都係咁屌9d人無lala批鬥個細路，又吹到要教好個細路，唔俾你地害死都偷笑。不過證實世界上真係好多智障，又唔用腦，咩都屌人一餐先，但對自己又講一套做一套既人有好多。

其實真係有心做野個班人一係比人拉一係出晒去打仗

淨低仲係網上玩緊個d就算啦

我覺得甚至成個連登都對局勢影響唔大 當個新聞平台咁上下

收皮啦p牌仔 帶風向都係你班垃圾

咁唔係上街先叫做野既,
國際文宣, 狙擊TVB都係做緊野
仲有上街唔代表唔上連登

最後講埋呢句

我地都唔好麻木咁屌柒佢搞到自己做埋連衛兵了

做返應該做既野就ok.

真，插撚左人地幾十刀，然後黎認錯

有d野傷害左就係傷害左

而家做

你真係仆街黎

利申，我都係勇武派，焦土派。
但不齒你地懼強欺弱
唔夠狗打，就去恰個細路唔夠黃
恥與為伍
無野既，割鳩你蓆姐

你一個on9帶錯風向都算
最大問題係連登仲有好多on9跟風
特別係涉及政治取向
依排已經成日鬥黃 你跳出黎話人藍
班人仲唔即刻衝出黎（柒）咩
呢件事反映出有d連登仔根本唔用腦思考
只要有人話係藍就跟風批鬥
雞丁成件事其實好撚可悲
前幾日先有人突然發現 之後開post吹捧（係咪值吹捧我唔評論）
過幾日就比人帶風向變地底泥 將人捧到天咁高再拋落地
而其實人地由頭到尾都係被動 冇刻意上位
一個細路哥咁就要承受網絡欺凌
果種心理壓力幾撚大 會影響人地日後成長架嘛
捧人既係連登仔 踏人既又係連登仔

呢D都算嘅

我意思係做緊正經野嘅人都冇心機理呢D小事

大紀元有時加太多FF落去, 比太多假希望

屌哂有份去雞丁ig閙佢嘅人嘅老母 屌你哋啦 對細佬仔 弱者就特別苛刻 我相信大部分人見到黑警都縮返入老母個閪到 有本事就去屌狗或者做勇武啦仆街 究竟要有幾廢先要透過攻擊小朋友嚟拎存在感?有冇諗過人哋小朋友會有幾傷心?點解香港人之前鍾意批鬥人嘅劣根性又出返嚟 屌你老母

你知錯就好
希望個小朋友都唔好因為依件事有咩陰影
不過琴日個Po好多人已經被帶風向

話雞丁係中共特工打手
心諗係咪智商有問題

呢個真

係, 有時間做多D實際野

跳樓算啦，無撚用架啦你，鬥到一半先話放棄

就係個撚個都借同路人嘅名去做連衛兵捉鬼 先搞到咁多手跳心都淡鳩埋 屌哂呢啲仆街啦

退出連登 咪撚再上啊含家剷

Fake news喺黃營出現嘅情況都不亞於藍營
只係黃營後生仔女比較多，相對多啲人會FC/學FC&只share可靠來源嘅新聞，但我都係見到唔少黃絲亂share啲濕鳩content farm

我記得有人話中共幫個𡃁仔剪片拍片
唔怪得藍營、中共啲文宣片咁撚廢

Ig已經有中學生睇完你個post之後鬧返個中二嘅細路樓主有冇諗過兒登有幾多人係唔fc、幾多人係專登帶緊風向

笑撚左
你咁大個都話受唔住
難為人地得12歲

雞丁之亂

感激連仔已經del咗post
經過今次我會反省了
希望被我帶風向嘅手足收手了
我斷章取義了

Btw 清你好撚好笑

鬥死下一代，雞丁係藍絲

14歲細路比你一個po搞到喊哂口
屌你老母啦，你都應該受下氣屈埋一二邊喊下
屌你老母

樓主帶既風向影響幾多無知中小學生
諗下中二都識拍片
小五小六都上連登屌人老母

呢啲衝動撚唔潤下佢，佢都只會自責

雞丁呢件事本身係一個炸彈
雖然樓主拆彈方式錯咗
但係始終都會有日比對家用類似樓主嘅方式引爆

其實就最好比對家早啲搵到啲炸彈
再低調咁拆（direct當事人傾）
同時要諗下點應對對家引爆炸彈/誤爆

最容易上熱門嘅post

我唔該你睇翻你以前出過啲乜嘢post
再睇翻你琴日做過啲乜撚嘢出嚟
就係你啲咁既柒頭搞到自己人咁
如果個𡃁仔因為咁樣俾人欺凌
諗唔埋跳樓自殺
你死哂祖宗十八代都唔夠填命
講真你依家講乜都冇用
求吓你收皮永遠唔好出嚟獻世

大個可能反社會人格
希望佢大個唔好變佳仔
多謝樓主

樓主你聽到啦

推到樓主跳樓死

本人會退出連登了
非常抱歉

連登班5毛垃圾製造完仇恨未？

樓豬自己睇翻自己講過乜鳩

退出世界會好d

所p牌真係好撚多弱智

回力標

無聊post先踩後捧先分散黑警各區拉人注意

應屆dse考生 靠你地死得啦

唉 琴日唔知咩事
會反省了

唔好咁講嘢啦

你之後留意下佢新片
肯定風格暗黑左好多

下次唔好啦樓主 我地唔係小朋友 做事更加要成熟何況佢只係個𡃁仔？

根本連登仔就係垃圾
日日分化 容易比人帶風向
有咩就賴五毛分化

你自爆拍片講sorry啦仆街冚家產

有錯咩?咁條低能仔真係藍喎

樓主發起批鬥12歲細路
樓主俾連衛兵鬥返轉頭
樓主敗走
十足十文革咁

網上欺凌小朋友

今朝睇 見你地屌佢已經覺得你地好on9

呢張gif好痴線

一定無依家咁開心咁可愛了
其實睇佢啲片我覺得幾開心 每日抗爭抗疫都夠攰 係咪睇下on9小學雞片都唔得

樓主 欣賞你肯認錯
唔好太自責
相信佢都唔會太介意

P牌仔

網絡欺凌就最叻 現實就碌撚咁款

一個細路仔受到啲咁嘅攻擊，ig連登，你係初中個陣會點，個心一定好唔好受。。。。

講撚左童言無忌啦
屌你地仲喺度扮撚晒野

快撚d死

做得好ching 肯認錯

笑撚左 你試下開名 開樣俾我拎出黎鞭屍睇下你會點
人地先中二 面子最撚重要

Ig comment say sorry

係12歲

哎呀呀 人地責備左一日架喇

屌你老味笑到肚痛

退出連登大撚哂嫁

節除左樓主 亂咁推post班撚樣都抵屌啦

做錯嘢比人屌仲咁撚串

我覺得你直頭要dm所有屌柒佢嘅accounts 仲有個啲tags 解釋返晒成件事

有咩用, 係人地面前跪低含鳩佢賓周仔求佢原諒就差唔多

Agree

全香港得一個小朋友啊?

以人為本
人命唔值錢

唔好話小朋友得唔得啦

連我一開始打 Twitter 道行未夠深，俾五毛圍屌都會心情低落 (利申：自細好撚憎同人鬧交，係願意做任何嘢避免爭執嗰種)

咁你覺得中學雞俾堆香港人圍屌咩感受嘞

當然我而家唔同啦，同啲出名大粒五毛互屌未驚過，越戰越勇，真係拜呢場運動所賜

又係你個五毛
收一收皮先

Push point no.2 3

我尋日都因為樓主個post被屈五毛
今日居然見到樓主道歉
仲有條on9話個細路仔識剪片
等於大廚暴露刀功
真係笑撚死

有Send緊

想問下點解幾時澄清咗佢唔係藍

賤格到你

屌你都費事 我推po只希望雞丁睇到

樓主 肯道歉 同 付出實際行動 去彌補過錯
係做返高質會只既第一步，會原諒樓主

咁你唔direct屌佢？要一個小朋友承受哂網絡哂所有鏝駡？

公開道歉認錯係基本啦下話

原來屌錯人Say句sorry 就解決到問題

希望樓主下次屌人之前用下個腦

大家屌樓主同櫻花絲都可以細力返少少 唔好又叫佢地退出世界嗰啲啦

睇得出佢地真係內疚有歉意 唔好成日下一個言語欺凌者好嗎

屌 果班傻仔又係冇腦既，人講乜就跟乜
唔撚識用腦諗下，所以d廢老成日話咩比人搧動呀，咩跟風呀 我依加信了
dm黎都嘥鳩氣（但都要做）

亂屌完人唔洗代價？
走撚哂火入魔咁

好過無，你希望佢會理解，最好解釋下自己點解咁，咪就咁一句sorry驚佢唔明你知錯就好了

就係因為有班唔經大腦嘅人，先會發生D錦嘅事

u ar
sometimes naive
dllm 臭閪

個𡃁仔應該咁就一世，個陰影應該走唔甩
要多謝樓主，內疚但係無腦係無意思

冇critical thinking 嘅「黃絲」只係企岩邊嘅藍絲

由呢件事側面反映出：香港個教育制度好撚失敗
教到啲人連基本是非對錯都唔識分

你個串77嘅契弟樓上咪講咗做d乜囉

你同樓主都係匿名
但雞丁就全世界都知佢係乜水

抱你老母
人肉錄音機

屌你老母臭閪呀

呢啲唔洗加密啦
班弱智都唔一定有連登acc

隨時阻撚住個熱門
真係睇得出你係一個on9 唔好再學人上連登啦仆街

仆街
道歉已經冇用
傷害已經造成
希望你下次講嘢之前用下個腦
唔好想講咩就講

樓主去返雞丁個ig 逐個逐個post同人平返+對唔住宣言啦，帶番個風氣啦
你比人網上欺凌都唔會牽涉你既現實，但佢會，佢出左樣d人已經去晒ig 度鬧佢，返到學校學仲要比人玩比人杯葛
你唔盡快幫佢澄清番件事，佢成個中學都冇好日子過

我已經blocked撚左佢
見到樓主出第一個post
已經感覺到班人會好似以前高登咁，最後俾人屌撚到反曬皮，之後消失
樓主on9到bam撚左上一個post
唔係應該抽到一堆仆街出黎遊街示眾

直接ig佢好d

怕佢有陰影

用真ac 呀樓主
公平D

鍵盤戰士無真AC

起碼你識去道歉
好過一啲淨係識批鬥手足一錯再錯嘅人

我都認得佢個名
琴晚講多兩句佢無啦啦話要自殺

已經有。。

already reported as fake news
KOL 100 jm9

真心你晒時間鬧個細路
不如槍口一致對外

柒左道歉埋由佢算 反正講咩都對件事冇咩幫助

連登又成日炒車 過兩日已經冇人記得咩事

難為個細路咁就一世

你地梗係唔記得啦，咁好玩
但個細佬有排比人玩呢仆街

好撚醒bam左搵唔到po
有無大師識搵archieved cached 個post
想鞭屍

算撚把啦 樓主 你唔試下比人批鬥 公審 你根本唔會知驚

搞鳩完個細路say個sorry就搞掂 連衛兵真係易做

之後都無心向學架啦

oush

珍，最撚醒係刪post
當粉筆字抹左就算
一個華麗轉身，開個新ac又美好新一天

So called 文宣page 改曬圖 上曬電 過意得去？

我都想問下咩事，唔係搵晒片話佢係藍咩做咩一日就轉晒風向

利申: 無追post

雖然你已經道咗歉，但希望你以後都會記住發表一啲會損害人嘅言論之前先三思，唔好因爲憤怒而沖昏頭腦。你喺網上發言人地唔知你係邊個，即使依家搞成咁都冇人知你真身係邊個，亂咁講野可以唔洗承擔後果。但雞丁咁細個俾你咁樣擺上網公審對佢傷害真係好大，而且係無法彌補，係會好影響佢日後嘅個人成長。希望你唔係道個歉認個錯就算，係真係幫雞丁喺ig證清翻，以後有啲咩都支持佢，唔好忘記自己對佢造成嘅傷害。更重要嘅係，唔好再亂咁批鬥同人身攻擊他人。即使你有幾不滿幾憎一個人，你永遠唔會知道你嘅所作所為係會對對方造成幾咁大嘅傷害。做人善良啲，將心比己。希望你真係知錯並好好反省，成年人要成熟啲，唔可以再咁感情用事。

樓主最醒就係刪post
當粉筆字抹左就算
一個華麗轉身，開個新ac又美好新一天
放生曬其他有份玩批鬥既真兄弟
夠雷氣
難為個細路咁就一世

樓主話佢藍就係藍 黃就係黃

連衛兵 同 拉登真係差唔多級數....

俾你潤到冇面目再上網
不過咁先會吸收到教訓

你有無份批鬥？

你老母恰鳩仔好好挽？

admin個ex都係十四歲
條友衰十一？
好憎呢啲懶係老屎忽語氣

無，睇過下個post第一頁就無理問下發生左咩事姐唔使打靶掛

點解你可以每做一個決定都係唔用腦諗左先
人地叫你做，你又真係照住做
依家放生曬班5毛/熱狗/吹風撚

樓主係咪有情緒病
成隻癲狗咁

佢問下你啫

問下姐
係咪驚到瀨屎？
樓主好成功咁帶起左個批鬥風潮

所以話樓主幾有遠見（刪post)，搞到人人自危

其實可唔可以唔好再講雞丁
之前牛丸肥蛙又係咁
啲片無鳩聊睇嚟冇撚用唔知有咩咁勁咁好睇
關注下運動呢排社會發生咩事好過啦

屌你 衰撚到恰9個小朋友

你睇下條友上面點講佢已經假設左全連登都有屌鳩個靚仔

我就真係想問下單野點發展姐

吸你老母咩

份天地會名冊都燒埋，點解可以咁醒

吹下水姐，唔洗咁認真

推 小朋友要保護

巴打你好好笑
希望丁仔見到咁多人幫佢會冇咁唔開心啦

之前比粒膠
今日比個good
錯就錯
錯就認
錯就改
正確態度

道歉都需要好大勇氣
Respect

咁唔係點姐，潤下樓主咪算，佢都認錯啦。

不如問幾時佢變咗藍

撐你

咪係
我仲等緊有人同我道歉
我同另一個巴打被連衛兵屈係閒置ac
話我地係五毛
勁撚on9
仲貼哂我哋開post記錄來屌

笑撚死
btw希望樓主你係真心

態度正確
受害者唔會因為咁就冇野
心境都未成熟 搞壇咁嘅野
多得樓主唔少

其實我覺得唔應該燒名冊，依家變左自己攬曬上身

呢單野真係令我覺得連登己經唔再係一個可靠既平台
水晶之夜唔撚理但就拉大隊屌7條細佬
明顯有一堆有心人撥火做呢件野

岩岩都見到
呢條友真係柒撚到仆街
係咁話自己勇武呀乜乜柒柒果d真係好on9

可惜燒左名冊，唔係就一野清曬班風向撚

笑撚死 有印象
話上一個post係兩年前
係五毛

有條契弟cap我圖話我本身d po極黃
12月開始開膠po
話我個ac係比黑警hack左

我都記得條on9仔啊屌佢老母
嗰件p牌仔，講極唔撚明仲要懶醒

就黎吹到BB都識勇武
最撚憎D人成日搵D社運成績表出黎比
坐緊果D都未撚出聲

欣賞手足
p牌手動正評

屌就係你講嗰條撚樣
嗰條撚樣冇撚腦又要懶醒，滿口歪理
同佢講嘢真係嬲

你都收皮啦，推人去死好清高？

屌你老母一句道歉有鬼用呀
批鬥完人講句sorry拍拍羅柚走人
你見唔見到仲有幾多人衝緊去人地ig comment鬧呀

成日話要人有良知 你地咪一樣搞到人地細細個可能會有心理陰影
咁你啲良知去哂邊呀

樓主真係好垃圾屈個小朋友

拉
垃圾po開完一個又一個

agger,佢見到一定好唔開心
有陰影

道歉大哂
打完你一巴就話sorry內疚咗一日 咁我走先啦

突然諗起一套日劇「三年A班」，好啱連登嘅所有人睇，包括樓主，包括叫樓主去死嘅人

雞丁佢拍唔拍片都冇所謂了
雞丁唔係我地嘅 係佢自己嘅 佢自己決定就好了 佢開心就好了

話乜撚野雞丁做youtuber就應該要講政治嗰啲我屌你地老母臭閪啊

欣賞啲乜？
道歉大哂
打完你一巴就話sorry內疚咗一日 咁我走先啦
根本一開始就唔應該成隻癲狗咁亂吠

件事未撚完架 大把人仲屌緊個細路

尋晚block左好多個 參考下

齊幫手report
fake news he’s not KOL 100

不如你都report自己連登comment +同雞丁dm道歉返啦 同叫啲fd鼓勵翻條細路

態度好好 原諒你
好多連登仔輸打贏要唔會肯認輸 死要臉
你肯say sorry 態度仲好好

不過唔係say sorry就可以改變
小朋友受過嘅網絡欺凌係補償唔到
可能一直會有陰影 佢ig啲cm啲人鬧得好難聽
連登出政治post可以影響到全香港人思想
你出一個post 多like就會有好多人轉載
下次講政治問題要謹言慎行

btw 想知你點解突然之間轉咗諗法

推推推

Agger

人誰冇過

講真
睇多幾條就知佢唔係你咁講嘅人
罰你快啲日日loop 佢啲片

佢ig嗰班真係on9仔嚟
心智都唔知有無七歲

幫手去ig report 啲欺凌留言同一齊去鼓勵雞丁

唔係話要吹捧佢但起碼令佢唔好諗埋一邊

人地曾經被老母鏟曬個youtube channel 再重新整 過堅持成年多謝300個subscribers 真可愛到笑死人 就算比連衛兵屌都識道歉 又唔會以暴易暴
佢就算唔係好撚勁都已經勁過班連衛兵

好多都係中學生 係衝動少少

幫手去ig report 啲欺凌留言同一齊去鼓勵雞丁

唔係話要吹捧佢但起碼令佢唔好諗埋一邊

做曬3樣唔該

btw琴晚已經port 9 咗你個po

我都送咗暖比雞丁

良心責備咗一日... 但你造成嘅童年陰影係你無法想像
希望連登改善下個風氣 再咁落去連登甚至成個運動真係好完

report緊 真係好多 port到手軟

係好可愛

冷靜ching 我都好撚嬲心痛雞丁
但與其屌到樓主萬劫不復不如鼓勵下雞丁同port9曬欺凌佢啲ig cm幫下個細路
+提樓豬死去站務台開po + 勸啲文宣ig del po

樓主 好明白你可能係好緊張件事 所以先會犯錯今次嘅錯
點講都好 你仆街就做咗 但係有冷靜反思返都算係咁
大家都係想香港好 而大家都要冷靜頭腦多啲
喺未贏之前 大家都要槍口對外 將最苛刻嘅說話留畀啲藍絲笨柒
記得下次睇清楚係真藍再發炮

推 同樓豬都應該做

有咩問題呢？我又唔覺你有問題，佢之前啲言行真係深藍，你話佢細個唔識，咁你咪就係教識佢囉！即係細個鍾意車路士，我教識佢利物浦先係皇道咋嘛，唔使道歉喎

佢年紀細思想未成熟，但相對好多大人思想一樣未夠成熟，為鬧而鬧，對方有時冇犯下罪大惡極嘅行為，但已經被世界判咗死罪，成為發洩對象

有時傷害人只需要一句說話，但創傷分分鐘係一世

過來人。

難得樓主肯say sorry

岩啊以暴易暴停啦好嗎

但唔該樓豬努力dm ig 班仆街鏟撚曬啲cm

樓主個po根本就係對連登嘅社會實驗
先排除可能有對家打手分化
樓主一個90%猜測嘅on9 po就引到咁多兒登仔跟風一齊批鬥一個細路仔
我哋一直引以為傲嘅批判性思考、fc呢
唔該琴日過份左嘅人自己好好反省下

不如了解吓youtube 個黃標機制先？

我係你就潛水算啦

我知道就算雞丁睇完呢個post可能會好受d，但係damage is done and it is irreversible 希望雞丁知道我地仲有好多人撐你架！極速拍youtube、做你自己鍾意做嘅嘢

成班大人可以因爲一個Po 就DM屌個一個13歲嘅小朋友 知唔知醜
樓主肯認錯都算係咁
其他有份屌嘅 點解可以咁大個人可以一啲批判性思考都冇
你地屌之前 諗下為咩而屌先啦

[u

希望樓豬dm下佢
佢瘋狂追擊
D point 應該係琴日嗰post 到copy

屌ig老母閪 拒絕曬我report
有份搞事嘅其他人該個dm勤啲on9 del cm pls

仲有 hashtag #雞丁
同tag佢啲仆街
希望你可以勤到佢地鏟

曲呀

識道歉都未遲

我好respect佢form 2都咁關心政治
但係唔該唔好因為自己form 2就去欺凌另一個小朋友

不知所謂

真係好撚多好難聽嘅說話 我咁撚大個人都未必受得住何況佢只係個𡃁仔

陷家鏟真心膠畀彈藥人轉移視線

你咪撚再上時事台

咪撚再留言

Ig 成撚班弱智黃納粹喺度攻擊佢 真係好撚痴線 呢班咪撚叫自己黃啦 好撚肉酸

佢個page 都幾crazy 改曬雞丁圖

又一個浦頭

其實係咪因為佢哋都係form 2佢唔抵得丁仔無啦啦紅咁

玩「他只是孩子」呀？

細路做錯野
百厭係條街到跑黎跑去整到人都pk埋都唔好屌啦
細路唔識野唔小心虐待貓狗都唔好屌啦
大家今時今日唔係講黑白是良知咩 做藍絲同幫兇有咩分別

咁高官啲細路又係唔係唔屌得？
黑警啲細路呢？
大家都細路 呀爸呀媽唔同就威啲？就冇咁無辜係咪？

反省？你當香港人係咩？
香港人本性如此

用欺凌+老屈教識佢 我屌你老母

#377

佢地呢個年紀最鍾意玩欺凌，呢個年紀專玩d outstanding 既
雞丁一出名我已經心諗好易比杯葛欺凌
而家仲要咁大個炸彈⋯⋯

如果叫樓豬去死不如叫樓豬逐個逐個dm返ig班欺凌者要佢地del

講晦氣說話不如叫樓豬逐個逐個dm返ig班欺凌者要佢地del

樓主好撚叻呀你
因為你個post佢就比十幾個ig 文宣巴不停追擊啦

又一個沖出黎浦頭
人類總要

班連衛兵都係

都係果句，香港人係唔會聽人意見。
樓主乜料，叫得郁人？

我知係曲 但意思係對樓豬仁慈少少
但我認同琴晚嘅樓豬好撚柒仆街

真心問，P牌仔你中學畢業未？

樓主，而家d report 被拒絕左
去返雞丁個ig 逐個逐個post同人平返+對唔住宣言啦，帶番個風氣
你比人網上欺凌都唔會牽涉你既現實，但佢會，佢出左樣d人已經去晒ig 度鬧佢，返到學校學仲要比人玩比人杯葛
你唔盡快幫佢澄清番件事，佢成個中學都冇好日子過

用欺凌同批鬥嚟教佢呀？
依家佢係俾數百個陌生人不停屌老母用啲好難聽嘅說話嚟鬧佢呀 咁叫教咩？
你無啦啦俾數百個陌生人鬧你會點呀？

希望佢呢啲撚樣咪撚生仔禍害地球
如果第時報應落佢仔女被欺凌我凳佢仔女可憐

真心好撚慘 希望佢中學生涯唔會俾啲同學仔杯

純粹係樓主深知佢自己再唔認錯實會俾人J擊，咪跪左先。
兩件事無沖突。
樓主係擺左個12歲上檯，呢個係事實。
發生左就發生左，補救唔到架啦。
唔通721班白衫依家道歉，你又原諒？

班仆街唔撚肯認錯仲要人多謝佢

琴日係個po未發酵嗰陣禁入去睇
以為係玩膠
點知

屌細路嘅人算唔上巴 當初所有藍絲小粉紅點撚樣欺凌之鋒？same

我都有留言話：淪落到批鬥細路
之後無再跟進
點知變到咁大獲

又想老屈啊

有時會愈睇心情愈差所以我而家都少睇左好多

白衫嗰班要坐監啦下話

但我認同如果有日香港有真正嘅民主自由 有健康嘅警隊 係應該拉撚曬網上誹謗啲仆街

與其叫樓豬
不如而家大家一齊
畢竟琴日都有好多人袖手旁觀都係幫兇
不過記得唔好講粗口要有禮貌

True ...

𣎴如欺凌番樓主

你見到要坐監？
樓主原post果班，樓主都放生左啦
真係721鄉黑寫照黎

無追開就收皮先啦

冇啦下話？ 幫撚到個細路咩

一出世就要黄！

我好鍾意小朋友 見到啲好可愛嘅小朋友無啦啦俾人恰就會好撚燥

應該無人袖手旁觀
樓主刪左post考證唔到
利申無份恰細路

好多人就係一見到’trigger’佢地嘅標題就衝入去個post度，睇都未睇就係咁屌
常運動由一開始就係咁強調fc，個個都已經唔撚黎
仲有啊，好耐只之前已經有唔少ching post要我地借鑒日本嘅歷史，佢地抗爭失敗就係因為d人係咁互屌 我地講左幾撚耐話要槍口對外啊？
依家上連登幾日就會見到d批鬥post
你有無見過d藍絲會互屌自己人啊?!
有時候連登風氣真係好唔健康，係咁唔用腦互屌，呢次真係一個好機會，屌過雞丁個d，睇下呢個post，望下d人係點諗，再諗返起尋日做過嘅嘢，之後唔該同返雞丁道歉

幫到 等佢知道佢冇錯

話佢係小朋友嘅意思係
佢地嘅價值觀仲係建立緊
做嘅事有機會錯 但要同佢地講係唔啱
同埋叫佢地唔可以再犯 有良好嘅價值觀

唔係佢錯就瘋狂屌尻佢 又深藍又個樣又點
佢係一個中二學生 咁就唔可以用大人個套

之後你用黑警啲細路擺埋一齊講
個原因都唔同
一個係以其人之道還其人之身
一個係個人問題被攻擊

啱呀
Ching

推到雞丁睇到為止
乖呀，姐姐錫錫

推 仲有好多連衛兵係到屌
樓主唔該pm返佢地同埋tag左佢個d
唔該ms字頭tag左雞丁嘅del post，見到有人同你講左原post已經道歉你都唔撚理喔，希望你入黎呢個post睇清楚我地講左嘅野

細個就唔屌得呀? 就算唔係藍都幫咗對家養多隻港豬啦

如果係一隻匿埋係屋企嘅港豬都話吖 依家係全部人幫手培養緊一隻有幾萬個follower嘅港豬 就喺因為佢係細路 好得呀 要有道得呀 何君堯細過都得意㗎

係咪要到佢廿歲出頭 講一句說話就可以影響十幾萬人嘅時候 唔得意喇 屌得喇 先嚟辛辛苦苦咁圍倒返佢呀

革命呀依家 定搞小童群益會呀

你望下你回果條友個名
教都曬氣
9成9係人生玩撚完既失敗者

咪係
成日話
明明政治係大人既事 唔應該俾後生承受

班連衛兵完全有做廢老潛質

pish

你樓上又有一個我都費事覆了

又一件
樓主刪post俾左次機會都唔識珍惜
大家埋黎，鬥死呢件呀喂

屌是撚但啦

尋日佢話雞丁係kol100我真心呆撚左
仲要見到幾多人upvote
樓主都係推出連登啦

樓主刪左Post開曬保護傘都唔醒水
仲要沖多次出黎

樓上果幾個，一陣太陽一升起，你地準備屎忽大爆炸都得
開定個新ac啦

講咗幾多次啊
呢個年紀仲建構緊價值觀同自主思考
做錯係要講道理咁教 唔係幾百個人去圍屌佢囉
咁屌淨係會令人覺得連登仔好撚恐怖
有童年陰影 甚至對黃產生反感
就算道歉都只係因為壓力而低頭而唔係真係明囉
根本就係本末倒置

再講
要屌都屌kol100, hkgpao個啲先啦
呢啲時候又唔見連登仔係嗰度留言屌得咁大力
主線唔打

真係咩智商既人做咩行為

大家都屌夠樓主了 我琴晚都屌佢老母閪

但樂觀嘅雞丁反擊都冇反 仲叫人鬧佢唔好鬧佢身邊嘅人 佢可能都唔想見到啲人迫樓豬去死

更何況到而家仲大把人屌柒雞丁仲仆街過樓豬

先唔講理性思考 邏輯
只係識得踩小朋友 言語攻擊
一啲大氣都冇
作為一個成年人可唔可恥啲

講一句說話就影響到n個人

你自己冇獨立思考就當個個都冇

佢紅咗兩日咋大佬

唔係話藍咩
無跟到咩事

社會失敗者係做呢啲野架啦，你期望佢地可以對社會有咩貢獻？

樓主肯咁誠懇道歉都好，最弊係佢channel、ig底下有大量鬧佢啲留言。
其實可以見到雞丁係個識諗野嘅細路，佢咁嘅年紀少接觸政治好正常，而且佢父母可能係藍，有機會唔俾佢接觸咁多資訊。
想佢變黃咪平心靜氣咁同佢解釋而家個社會狀況同了解政治嘅必要性。無端端成堆人用粗口屌人係深藍，講嘅說話咁難聽，係人都唔開心同驚啦。

睇到佢話鬧佢好啦唔好鬧埋佢身邊嘅人就知佢唔係一個無同理心嘅人啦

好撚煩 批鬥完未
明明大把人自己都只係食黃店po 下ig當抗爭左
好心咪撚喺度批鬥人地
你地以為自己好清高咩 成日話自己黃黃黃
用呢樣野為自己貼上光環真係好撚on9 同cheap

一齊去report

㩒個subscribe=培養 =幫手
你邊撚個啊
佢未成年架 就算佢有立場 佢表唔表態 佢阿爸啊媽先係最重要嘅允許
佢話咗佢係黃比人咬甩耳仔你保護佢？你做佢保鑣？

係有十幾歲就出黎抗爭嘅 但係越多先越畸型啊你仲想多啲？

廢老=連衛兵變老了

咁細個比人咁批鬥法真係會有心理陰影...
有啲傷害唔係一句對唔住就彌補到...

我覺得樓主 依家最應該解決既係點收科

你係到俾大家插都無用

重點係佢依家俾人攻擊 你要保護番佢

最驚係小朋友受唔住 睇唔開

郁吓就內鬥
今次仲批鬥個12歲嘅
藍絲同777真係瞓喺度都贏

你同條8婆火雞姐欺凌弱小有咩分別？

又block一件

樓主我琴日見到你開嗰個post真係好嬲
你無證無據就屌人係藍
題目用字eye catching 一嚟就話人係深藍
未入去我以為你會講雞丁曾經公開支持警察
點知乜都唔係 仲要帶風向 好垃圾
自問你中一二做緊啲乜？上高登未？有無日日睇新聞？知唔知立法會點運作？有無留意政黨？
如果佢擺明藍/狗仔/撐警 我非常支持你嘅做法
但係佢以上都唔係 你仲追擊一個十幾歲細路做乜？
佢突然爆紅 又突然放上嚟被人批 騷擾屋企朋友
好話唔好聽 唔係個個細路頂得到 陣間頂唔住自殺咁點？
你咁搞法 原本偏黃嘅小朋友都變藍啦
原來連登仔咁恐怖 原來黃絲咁恐怖
小朋友應該要教化 唔係俾你批鬥
延續下一代人都係黃 我唔想見到我五十幾個陣
下一代人因為細個被連登仔批鬥變成藍
連衛兵你地真係好垃圾 敵人唔批批自己人
支那人鍾意批鬥嘅基因仍然植根係你地心入面
根本你地同幾十年前嘅支那人一鳩樣

琴晚覺都冇訓係個post屌鳩你班連衛兵，呢個世界唔係非黑即白，每個問題都唔係得一個解決方法，唔該凡事用下個腦先

成日都有人以為匿名上網就可以講嘢唔諗後果

有咩事發生過
另你覺得政府會輸

舉幾個例子黎聽下

咁真係唔洗喎
人身攻擊 批鬥一間店搞到佢收皮

帶完風向就理鳩佢
有咩後果要負

幫手推 見到啲人喺IG咁樣鬧佢真係覺得好心up 我自己都有幫啲好似佢差唔多年紀嘅小朋友補習 其實佢哋呢個年紀 價值觀世界觀都未建立好 係思想都仲未夠成熟先至會做埋啲咁嘅事 佢承受咁嘅根本唔係佢呢個年紀可以承受嘅野

如果有一日雞丁真係變藍
都係因為你呢種人

垃撚圾咁嘅post嗰陣都2000+正評
不過睇死呢個post又成班有份炒車嘅垃圾兒登仔
會喺度代人接受道歉㗎喇支那文化嘛

希望你真係唔好再因為一時之氣 乜都未搞清楚就屌鳩人 你唔知自己嗰陣講既一句說話會俾人帶嚟幾多傷害

其實樓主都認咗錯就由佢啦
不如去丁仔ig report啲鬧佢嘅留言同埋去鬧佢嗰啲文宣page叫佢哋del post啦

成也連登 敗也連登

你就疏爽啦
咁撚多連登仔代人接受你道歉

樓主基因又何嘗唔係支那底
批鬥自己人

支那狗最鍾意懶係息事寧人以和為貴
自己友道句歉就大撚曬人哋老奉應承咁

咁有無解答到佢藍定黃？定係咩取態？

真心覺得樓主死100次都唔夠
一句sorry叫admin刪post就當無事？
不如你以表誠意 公開自己真身出嚟
睇下你做過啲乜嘢夠黃 俾連登仔評下你係咪真係深黃
大家打個和啦

網上講野係咁嫁啦
唔洗真實身份 講乜都得
出左事之後 咪講句sorry lo
然後人地就身敗名裂
仲要三更半夜黎開post

岩岩睇到雞丁ig cm 真係恐撚怖

啱啱收工返到屋企
Report 到天光我都report 曬佢先訓

希望樓豬快啲自殺死
杜汶澤口中嘅黃納粹

呢一巴仲有幾會另雞丁一世陰影

dont make stupid people famous

傻閪樓豬自貼補償啦
係網絡世界亂咁屌人
講句對唔住就算
你承諾做多啲文宣關個細路撚事咩

又一隻樓主引返嚟啲連衛兵

我都port到手軟
一路port一路睇啲鬧佢嘅留言都好心噏 對一個𡃁仔真係要去得咁盡咩

我就建議樓主同有份鬧雞丁嘅人澄清返，見一個dm一個，就係你呢個無聊又唔經大腦行為令一個十幾歲小朋友有心理陰影，我係佢屋企人一定唔會俾你好過。

傷害都做咗 道歉有咩用

係乜都唔洗做，我哋自己都玩死自己

你真心㗎？

雞丁屋企似有錢人
如果要打官司 呢粒花生都幾大

曲線推po
連衛兵進化左

好似醫護罷工咁
真係乜都唔洗做
政府又贏左

收皮啦樓主
12歲嘅童年就係咁畀你搞到收晒皮
做完之後一句對唔住就大晒扮無事

入呢到可以直接搵佢

10點幾個陣入左黎傾計

Post多d文宣 就可以彌補都對雞丁既影響
真係搞撚笑

完全同雞丁無關係

聽日入去同佢傾下計

我覺得樓主都開post認錯
言行睇落都唔係有骨
我哋都冇理由去懷疑佢既用心

正能量係共狗維穩術語

求ig ac

Rayvelstudios

好過啲係咁兜，又唔反省，又話fc咗，又話隔離post係咁

講，嗰啲囉。樓主識認錯，抵讃

有啲似依家既香港
迫細路一晚長大

佢叫人唔好鬧佢身邊人又點樣無同理心呢？

入咗等佢

樓主好成功咁謀殺左一個12歲細路既童真

收皮啦，偽善5毛

咁早入應該無咁早起啊

前一晚突然爆紅
後一晚突然低谷

呢個經歷 真係唔係人人有

見到年紀細既手足去抗爭，你會擔心你會心痛，
但另一方面你又會調返轉頭走去攻擊一個13 14歲既𡃁仔。做野前三思啦好嗎

佢琴日十點鐘出片
應該9點幾就On掛

同埋佢入面有叫其他youtuber宣傳佢地既頻道

明顯有心機幫埋其他人

Download咗但唔太識用，點先同到佢chat

你去到邊個位

Rule個到accept咗佢啲rule

你入呢到 撳下面個行emoji 係左面就會有野彈出黎

然後撳討論 個個位就得

係喎，thz ching

如果你想pm佢 去呢到撳message就得

Pmed，希望佢會好過啲

我頭先話左 而家唔係好興「黑白是良知咩」
藍絲姐係等同不分是非黑白 為殺人政權做幫兇啦
咁雞丁其實可以同樣應用「以其人之道 還治其人之身」姐

再者若然我又係初中生嘅 呢到所有人係咪都要道歉？

冇追開就要收皮？
個個都咁得閒日日上連登呀

我話你咁唔鍾意人哋有比上連登更正經嘅野做
你就收皮啦

你出發點已經assume咗佢有問題啦

冇點呀慣架啦 咩叫「成長」呀？
佢出得名出得樣擺得自己上黎實有相應後果
佢都應該要知道個後果係點

頂唔順咪跳樓死
咁我咪跳樓死囉

哦聽日頭條見啦大家

人哋鬧細路就唔得 你哋下下屌屌又老母聲就得
先唔講我冇屌佢老母啦 但你哋又會屌我老母又剩先啦
所有大過雞丁嘅人EQ一定高過雞丁嘅？
咁呢個世界有幾多「大人」EQ低過一般「細路」
情緒唔穩定先？

佢出得名出得樣擺得自己上黎實有相應後果
佢都應該要知道個後果係點

係咪如果我一陣去跳樓
然後留下username 你哋個個都要道歉？

咁跳囉 黎吖 好驚呀

咁佢無錯做咩要俾人屌先一句到尾。。。。

係就快

屌你老母正一弱智仔黎
深藍你老母啊

洗你版洗撚到我ban一日留言

好呀 你呢幾日見到有後生仔自殺咁個個就係我
希望你快啲有報應
下次到你中肺炎死

點解你咁夜都唔洗訓？

咁所以如果佢真係藍絲 做錯左啦
樓主係咪一開始都唔洗開呢個道歉post...?

唔追po 柒左又唔認 講幾句就話要跳樓

佢唔撚係藍啊傻閪弱智仔

冇assume... 如果我一開始咬定認定
我直接唔話我冇追開啦
因為我會覺得我已經有足夠嘅Background將佢咬死

唔係得你錯嘅
Push到個post全世界都知有份四圍鬥嘅下次用下腦

你上得連登擺得自己上黎實有相應後果
你都應該要知道個後果係點

就當係，咁依家事實係？

所以我咪話冇追開囉
我都未撚鬧佢傻閪 你就起閪晒鋼呀咁？
人身攻擊完你個理據係咪強啲？ 係呀好威呀

只能夠話你講嘢唔夠中立，唔成熟

屈撚完人仲咁撚大聲
你支那人黎架
屌你老母

對唔住大撚曬仆街死

屈撚完個𡃁仔仲可以理直氣壯話自己無追po
我係你就縮埋一邊自含喇

有咩問題？
證明左我話咁佢細路EQ低就得
咁大把人「大」過佢 EQ就一定好好？
鬧細路就唔得 你哋批鬥人就當Routine咁？

我咪一開始就話我冇追⋯點樣柒左又唔認？

點樣屈佢⋯ 我一開始就話冇追啦

ching「黑白是良知」
良知係由價值觀作基準
所以唔適用於佢

「用其人之道還治其人之身」
佢做錯啲咩可以還治佢身你可以學佢Rap
你話冇追開但又要問點解唔屌得佢
咁首先去睇下發生咩事再問會唔會比較好

出名又唔係佢本意 佢做嘅事又唔係大錯
點解要受唔應該嘅責備？

冷靜啲啦你
你又唔係第一日上連登

但你不斷引用好多唔同例子好似想證明佢係錯，如果你係有腦嘅話，應該係持平，而唔係側重講一方嘅例子。我唔知你係咪唔鍾意小朋友

玩「他只是孩子」呀？

細路做錯野
百厭係條街到跑黎跑去整到人都pk埋都唔好屌啦
細路唔識野唔小心虐待貓狗都唔好屌啦
大家今時今日唔係講黑白是良知咩 做藍絲同幫兇有咩分別

成班仲係到內鬥
政府訓係到都贏啦

回樓上條跳樓友
既然你要跳不如殺翻幾隻
香港人會幫你立銅像嫁啦

撐佢去死

屌

似18歲岩岩讀u果啲啦

你應該係黑警

對於樓豬呢啲做嘢衝動唔經大腦又智力底下仲要聲大大，我係想割尻你𥱊，比你做同路人禍害多過益處。
快啲去跳樓，我唔想見到你

手足俾差佬射冇問題，笑完都仲係手足，最緊要夠秤個時爬去票站，投泛民光復功能組別贖罪就得了

有撚用！

屌你老母！

香港非建制政治就係太多你呢啲斷章取義嘅人
退出連登罷啦

兒登玩批鬥最撚叻
一係捉鬼一係嫌人唔夠黃

Sorry你不能原諒

含撚啦屌鳩你老母
人地小朋友黎咋
一陣俾你追殺到睇唔開你老母死十次都補唔番呀

追post

樓主你幾多歲？成熟啲啦

樓主鬧就咁落力，有心道歉唔該樓主你條垃撚圾就拍片po上黎道歉，唔好叫人咩direct佢，你傷害一個細路做得咁徹底，但道歉完全睇唔出你有真心過

肯認錯, improved

垃圾樓主，去死啦我諗你見到呢句都唔撚舒服啦，人地仲要得12歲，就要咁樣比你屈毛屈KOL100， 屌你老母

冇追開就含撚收皮啦大撚大聲咁沖出黎鳩屌你老母

樓主呢種賤種敗類絕對需要割
不能原諒

欣賞你好撚誠懇 希望佢原諒你

我係佢呢個年紀連民主派同建制派都搞唔清楚
但過多一兩年就應該要識啲喇

唔洗成本 點解唔屌

弱智仔 唔好叫自己做黃
影衰晒

po都冇追 source都冇睇
睇下post既topic就當fc咗
你係得既

連衛兵上網批鬥人零成本（無名無姓，而且仲要講野煽動到班白痴仔一齊批鬥人，就可以玩到條友差唔多身敗名裂）

老實講杜汶澤講得岩，連衛兵咪又係唔敢對班狗呼呼喝喝，殺狗扔佢汽油彈都唔敢，甚至部分可能係冷氣軍師。但係對住小朋友/偽黃？出全力批鬥（我唔係只贊成批評偽黃，但係批鬥同批評唔同）我係mon pro 狗我都笑你地啦，你地最多咪上網講句block，之後批鬥同路人，我就人工照出照打柒你地

其實無得掹架啦
我係對家就瘋狂搵打手屌柒個細佬
入撚哂你班黃屍數
真係訓係到都贏

有咩好道歉？
佢笑手足中槍，咁都唔屌得？ 呢d 野邊有可能拎黎講笑，佢細路都咁話

前晚真係好恐怖
反映曬連登幾個大問題
成日要搞到事情收唔到科先知錯
正面嘅po推得特別慢
負面嘅野反而spread得好快
前日幫雞丁嘅人仲要俾人起曬底話佢地係五毛
咁樣傷害同路人真係冇意思
亦都唔想每次錯左先有人彈出黎話樓主錯屌樓主
當初佢個po推得咁行就應該阻止佢
但係reply佢個po鬧佢，其他人真係睇唔到
如果下次有呢啲批鬥跡象麻煩再開多個po澄清

廢到

一早講撚過

近期遠有陳秋實 近有雞丁

你咩都未爭取到就玩極權
你等於叫人係兩舊屎之間食一舊

收皮啦屌你老母
心口掛個黃字大撚曬呀
你老母你十二歲識玩賓周未呀
走去屌鳩個不停道歉既細路

算啦連登大撚把你哩類人

對細路對手足就係威係勢
垃撚圾最睇唔起你呢種人

網絡欺凌仲要恰細路

推返夠44頁呀樓主

我好少求人，但我求下你，想跳樓嘅係就快唔好等，你呢啲社會垃圾少一個唔會嫌少，亦無人會覺得可惜，咁大個人唔用腦分析，EQ低脾氣差，你老豆老母生舊叉燒都好過生你

明明就想雞丁跳樓自殺先肯收手

好難得連燈見到道歉post
希望個小朋友開心返

連登果然多中學生

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

明明想迫到個細路跳樓咁款
依家炒左車出黎講兩句想冇事？
樓主你再鳩D?

樓主肯道歉抵讚
下次記住要做好fact check

"啲人話"
最後都冇人fc到

細路都批鬥...
樓主你下次諗清楚先開po啦

樓主屈佢

難聽啲講句
你冇追過post，唔知頭唔知路，好難同你討論喎

on撚9
block柒咗你先

即係有好多人冇獨立思考，一隻手掌拍唔響既

當明知班五毛藍屍搞緊youtuber，而無啦啦有個唔知邊到彈出來既新youtuber，仲唔知點解係咁有人帶風推熱佢
而連登既風基本上都係班五毛帶
我會選擇一條片都唔去睇佢

咁我就係唔知發生乜野事，咪問下你地lor，我「當fc咗」就唔使問啦，你做咩姐

推啦

樓主識道歉都好過好多人
不過下次要屌人前都係三思先啦
人地咁細個 咁多人攻擊佢真係唔識反應
希望佢都唔好太介懷

驚佢黃轉藍

道歉？我打你一拳再同你say sorry得唔得啊？
你知唔知你個個po搞到好多文宣以為真料瘋狂分享改圖，講嘅野幾難聽，你承唔承受到？你可以上ig望下，都幾多。
同埋各位文宣可唔可以fc好先po，起連登見到啲風向post就稔都唔稔去share

無追過咩都唔知都唔知係到屈乜鳩

Kol100

呢個仲要起YouTube po片屌雞丁

唔好幫佢加views，直接report

就係我上面post 嗰嗰汽水巴

真心on9 有嘢唔推 係撚講個小朋友咩事

我見到好多文宣page都係中學生開 佢地見到某啲trigger到佢地嘅字眼就即刻share

本身佢地都仲細 無乜自行花時間fc嘅概念 同埋屌返同齡人嘅時候係特別唔會留力

香港真係好畸型

打完人一巴 然後再話 啊唔好意思啊 我認錯人啊 唔係想打無啊 網上世界幾恐怖你知唔知 咁大個人咁樣恰個細路仔 你而家講對唔住只係令你個心好過啲 你可能話 咁我除左講對唔住仲可以點姐 無嫁喇 個一巴已經打左 只係希望你下次唔好再傷害到人

打完人一巴 然後再話 啊唔好意思啊 我認錯人啊 唔係想打你啊 網上世界幾恐怖你知唔知 咁大個人咁樣恰個細路仔 你而家講對唔住只係令你個心好過啲 你可能話 咁我除左講對唔住仲可以點姐 無嫁喇 個一巴已經打左 只係希望你下次唔好再傷害到人

呢條中學雞 有個post佢話佢自己11月之前係藍 而家仲好意思追擊雞丁

好少連登仔敢認錯

樓主道咗歉就算啦,唔好再繼續分化

算鳩數啦你，人地撚毛都未生齊就屌人深藍又盛。

屌埋你班無腦連衛兵呀！明知人地係細佬仔講錯野，第一樣野唔係教好人而去屌柒人？

應該起返樓主底出黎俾大家一個教訓
亂咁帶風向搞自己友既後果同藍絲一樣
準備好俾人起底出獸吧樓主

比人話兒登低質真係多謝樓主你呢啲人
成個人on on 99咁
做野唔諗後果
匿名就係到亂up廿四

初中唔係唔比你發表意見
但唔該醒目啲 有理據先開啦屌你
又要人認同你地成熟 做野仲衰撚過小學生

低鳩能

麻煩大家幫手係罵雞丁嘅IG post 留言喇
要矯正下個風氣
靠樓主都等到天光

樓主呢d留句道歉無咩意思，出下樣比較好
做錯野點都要有罰
利申： 雞丁fans

樓主呢d 正宗on9,同d 無腦藍絲一樣,打人放火一定唔岩嫁啦,果陣又話抵制誠哥,又話抵制乜抵制物,你抵得幾多呀,曬撚氣,古有紅衛兵,今有連衛兵,唔撚洗解,一尻屌佢老母先,你,你,你,就同無腦藍絲一樣,同一種人

D連衛兵真係笑撚死我，意見有少少唔同就喺度批鬥，民主唔係包容晒所有唔同嘅政見咩，連呢啲嘢都做唔到學人爭取民主？我都已經試過，講少少自己意見俾人當五毛狗，往往唔會諗過先做，而係做左先諗，我講啲嘢好撚唔啱聽㗎，快啲睇吓我之前開個啲乜嘢post，冇啊，冇開過啊屌我五毛狗啊

琴日開始已經有，每個鬧雞丁嘅文宣都有cm，啲文宣惡到呢，仲要只係中學生
起ig打雞丁，起tags就會見到好多鬧雞丁嘅post
大家可以幫幫手，靠樓主一定無用

下次真係要成熟啲，你咁大個人都仲咁容易俾情緒沖昏頭腦😵 推post俾雞丁見到，希望佢心理陰影唔太大，以佢樂天嘅性格會get over到😭

都唔易，代入佢角度稔我應該會sad到想跳樓

有眼耳口鼻嘅都可以話自己係做文宣

睇咗依個ig真係好戇鳩
美其名話做文宣 實質成個ac都唔知係到做乜鳩
發覺運動後期多咗好多所謂嘅「文宣」ac
而依啲ac通常有啲共通點
低質又小更新 唔接納其他人意見 多數係啲初中開
似係想撈起咗之後轉做個人ig玩

搞完個細路出黎道歉當無數
agentcc都冇咁便宜啦

推，等多啲人睇到
特別係亂post嘅文宣

今次真係可以用「他只是個孩子啊」

況且佢仲有機會加入我哋，對佢寬容啲啦

反樓主
雞丁講錯野就要屌
"同路人"做錯野就唔屌得?
何況佢係咪真手足都成問題

屌完人 咁樣出post可以無事？！
你良心責備係你既事，你推行動post係你應有之義.
但完全唔會補償到佢既心靈創傷！

而家既情況好似睇緊魏駿傑出軌，同第三者結完婚，
再離婚後，
就講乜都還哂啦咁，bull shit!

係道歉就認真d , 係男人就
約佢出黎 堂堂正正講聲對唔住啦！呢d基本啦

8964果陣我得幾歲
我果陣都識屌中共殺人啦
你當12歲中二生係低b仔?

一句對唔住、我會反省，有咩用？因為你個豬腦可能搞到人地嘅價值觀、世界觀唔同曬，甚至影響左人地成世，咁同殺完人講對唔住有咩分別？

將自己嘅道德標準 擺係其他人身上有用咩？

呢個係良心
正常十二歲人會話中槍手足個姿勢好似李小龍?
我屌你老母啦

一件雞丁就搞到黃營七國咁亂
支港人真係民智低就民智低
笑撚死

你錯係錯在再次將膠野推上熱門，唔好再講佢啦好心

好多腦衝血ON9

連登屈毛手法出到去現實唔work架喇

呢個page講極唔化究竟佢知唔知自己做緊乜鳩

屌
成班人唔係屌柒樓主
而係俾佢道句歉就當無數
仲要成千鳩幾個正評

咁我而家係咪屌撚完樓主老母 講句唔好意思
殺撚完樓主全家 講句我萬分抱歉
就可以當無數

同理 係咪而家黑警出嚟道個歉 話想真誠悔改
你地就會原諒佢地嘅所作所為
唔會呀嘛

因為有啲錯 係無得翻轉頭 無得原諒
你可以話道歉自己良心好過啲 但唔好諗住咁就無事囉
屌你搞鳩人地嗰細路仔就話一時火遮眼 沖昏左頭腦
人地咁就一世
殺左人 都要坐翻三幾十碌附出自由時間去悔改
你而家人格謀殺人講到唔係咩大事咁
零成本開個Post話自責左一日道個歉就諗住當無數
邊有咁撚著數嘅事㗎

黃之鋒14歲嘅時候成立咗學民思潮

呢個page owner同雞丁一樣係中二學生

有時中學生參加社會運動真係需要多啲啟蒙 如果唔係好易被情緒主導

其實同輩對同輩更harsh

守護下一代 原本係我地初心😭
佢地本來就唔應該承受太沈重嘅責任

agger feel到知錯能改👍🏻

而家大部分文宣page良莠不齊
感覺有班人懶係想出一分力
結果好心做壞事

CLS 兒登果然係兒登

作為成年人我見到佢話熊仔餅中槍嗰下似李小龍 聽落就係小學雞唔識尊重咁9up 唔會俾佢trigger到情緒上哂腦造佢深藍又話佢kol100

當然要教佢話佢知呢件係嚴肅嘅事

陰功豬.... 對呢個細路黎講 超無妄之災

仲要一言堂咁del人留言冇腦就唔好開文宣page誤人子弟啦

反映到而家個個唔用腦，我見到好撚多人散播假消息話雞丁係藍絲，咁多時間又唔撚追擊肥閪傑

屌你老母師

雞丁睇左你個post 原唔原諒你就唔知 不過好似開心返

另一個要教嘅13歲小朋友

推d 靚女手足去支持下佢啦

其實你個post真係好大影響
本來youtube係佢最開心最舒服既地方
比你班撚咁樣屌佢真係分分鐘唔再拍

我贊成要教佢同令佢改善
但一黎就屌佢 有啲仲屌埋佢老母 真心痴撚線

第唔知幾多屆勇武Cosplay大賽

呢個咪就係呢堆柒頭囉
撚狗就威
堆狗衝埋嚟一定即刻跑走

在愛仇敵之前，卻先恨了朋友。

有無人識呢條傻鳩？可唔可以叫佢收撚皮？
仲有佢啲story，
上面位絲打真係cap得佢啱，
呢啲咁嘅所謂文宣story係咪滿足自己平時無人follow嘅慾望？要開個文宣ac刷存在感？
你係就真係focus喺文宣啦柒閪，係咁po story屌雞丁唔黃又盛，你條垃圾當初咪又係腦殘藍屍
依家轉黃就拎光環學人玩批鬥，笑撚大人個口

踩低同齡人去突顯自己勇武
放過人哋做返啲正常嘢好冇

人人都係14歲覺醒 香港一早光復左

仲有啲文宣post仲係度鬧緊佢
唔該樓主叫其他人del post
連登唔係一個平台俾人宣揚仇恨言論 唔講以為香港光復咗 推下啲行動post好冇
小朋友係要教育 而唔係俾你擺上連登 再擺上tg ig度鬧 影響嘅唔只係小朋友仲有佢身邊嘅人

好學唔學學外國 cancel culture

正畜生嚟
對住個細路都咁狠毒
一句道歉大撚哂啊
傷害到人地童年心靈啊

樓主呢啲傷害手足嘅賤種
一係就以後收口 一係就自盡以謝天下 thx

未就係 佢識中共殺人好叻？
成日用老屎忽tone

大家幫手cm 喇
樓主潛咗

最撚憎你呢啲仆街兒登仔，做任何嘢之前唔識經下個大腦先，仲要以為自己好撚醒，行為仲衰過十幾歲𡃁仔，死得啦，連登應該仲有大撚把你呢種人

仲有呢個fb page

樓主，你條link開唔到

啲文宣post講極都唔化，屈佢偽黃之後話冇人身攻擊 on99

咁正面信息得唔得

幫手推下先

冷靜啲先 咁佢至少有道歉同埋行動
試下補救件事(有直接搵雞丁道歉 有解釋 有叫連仔del post)
呢個舉動我係欣賞 至少唔係比人屌完就笠水
當然一開始佢批鬥雞丁個行為係好唔撚岩
唔做都做左 到而家批鬥死返樓主就對件事有用？
樓主會縮返入老母個閪冇事發生？
做返啱嘅事咪鼓勵返 想件事都正面姐
唔通屌完樓主其他人就會以後唔敢亂吠咩
我冇話道歉大哂 唔想咁多仇恨姐
當然大家都想對雞丁好嘅見到其他癲狗就幫手report同解釋返

大家仲想玩幾多次批鬥人唔夠黃

del post無用
個post係要留黎警世, 仲有捉鳩d撚樣黎鞭屍
宜家樓主咁醒del左, 咩底都留唔到
但個屈偽黃effect仲留左係到, 根本係不負責任做法

del你老母咩，咁撚鍾意捉鬼唔洗留id喺度負責呀
成班Yellownazi拍拍籮友就走?
怯者憤怒，抽刀向更弱者

條雞丁都唔慌好野 是但啦

睇返雞丁舊片佢個人真係好純
經歷左呢件事我唔覺得雞丁以後會作得返之前既歌
因為又要怕比人屌偽黃，kol 100,政治無取態
真係共產黨威力都無連衛兵咁勁

個post最後都係連仔del
同埋都有其他人叫del post係廢事有更多on9仔睇到原post標題同cm就跟風屌雞丁
on9仔唔會理後面發生咩事
覺得屌樓主又好鞭屍又好重要啲先就做啦
我係覺得應該要幫雞丁解決問題先
就算樓主唔做呢到一人一句去幫手解釋下report下起碼都可以幫到少少雞丁
各有各做啦 唔同睇法姐

你咁撚有悔意
post自己個人資料出嚟俾人批鬥同攻擊一排囉
暱埋喺螢幕後面講sorry大撚曬呀？垃撚圾

你講得好啱 呢啲人本身自己都冇乜存在感 難得有個位可以踩人咪盡力踩 其實個心理根本就係畸形
成場運動就係要「齊上齊落」但我見到好多文宣ig係抱住「英雄個人主義」 好嘔心

最尾個句

對唔住大哂

一定作唔返啦
以前出歌為左開開心心比朋友聽
而家要比連衛兵批鬥全家
果個po同ig留言都大把人直接叫佢死全家

14歲小朋友想唱下歌咋

唔係想鬧你，但作為曾經俾人bully嘅人，我想講，trauma 呢樣野並唔係咁易理解嘅

佢第一日可能不以為然
第二日可能就好成熟咁解決咗原諒左你

但係

Trauma 會喺人格成型前後，大概十幾二十零歲嘅時候，會用另一種方式侵擾受害者，令佢行為有偏差(compared to a positively brought up adult) ，佢未必會揾到自己個性格點形成，甚至要花好多心機去理解自己嘅童年同成長片段，先記得”哦可能係十二歲個陣試過cyber bully” ，not to mention other complexities in his own life (to come or not to come)

我覺得你都有責任寫封信俾佢父母話佢知你嘅道歉，希望佢父母可以further 引導下佢表達自己(雖然佢已經好成熟(?))

Last but not least, 大家嘅成長都遇到好多壞人，希望大家可以謹言慎事，守住我哋嘅下一代，守住良知，唔好變做我哋曾經屌嘅大人 ，唔好唔記得，下一代永遠亦必須比我哋叻，而我哋亦好容易因為佢哋做咗啲比我哋更advanced 嘅事而輕易拋下一句「你太年輕了」(be it political pursuit or anything they want to achieve)。

共勉之。

我見到啲人話屌佢藍絲

我依家仲見到有人喺佢ig鬧緊佢
係咪成班癲撚咗圍住個細路屌足七日七夜佢哋先會開心

好過冇

連屌你都晒鳩氣
以為say sorry 就可以完左成件事 block

見佢新ig story都係唔知自己錯咩咁

呢個都係中二小朋友
對住上哂頭嘅細路真心唔識同佢溝通
有無老師家長可以幫下手教佢

火都嚟埋，知唔知幾多人去雞丁ig鬧佢呀？鬧佢用八達通，鬧佢搭黨鐵，好心啲人用腦諗下啦，雞丁初中生，要靠父母養，八達通係父母增值比佢用，一個細路仔本身就唔會袋咁多現金喺身，搭黨鐵仲無稽，自己睇下遊行前後，返工放工時間，黨鐵有幾多人？搵啲咁嘅野嚟鬧個細路仔，你地良心過唔過意得去？

網絡欺凌嚟 可以影響人一世
希望你記住依個教訓

如果出個post道個歉就無事，你話呢個世界幾美好。

係 睇佢ig啲人真係鬧得好過分
鬧埋佢父母朋友叫佢死全家 我真係唔明點解要對一個細路去到咁盡
佢都識叫人鬧佢就算唔好鬧埋佢屋企人 鬧佢啲人呢就一嚟就屌佢老母啲說話有咁難聽得咁難聽
話佢無同理心其實鬧佢嘅人更加無
真係睇到好撚燥

仲諮詢緊意見
你都中二啦 有獨立思考㗎啦 要問人㗎咩

樓主幾時死？12歲嘅小朋友 本來少少嘅才華就俾你啲咁嘅連衛兵擊沉咗 對唔住唔係大撚曬

啱喇就係呢個term，英雄個人主義
好撚貼切
睇下個汽水巴啦，講到自己幾型幾型，但其實真係想同你呢種人講
喂你好撚嘔心呀
恃住有啲人Follow就咁多嘢講，形容自己中二病真係算佢有自知之明

Good

Pish

佢講得出侮辱中槍手足既說話
就要預左比人屌全家
無家教既人當然要咒佢死全家

我唔係話咒人死全家正確
但呢d係佢應得、現眼報
我屌得黑警開槍打人
就屌得幸災樂禍既垃圾

唔爭在講埋
撐雞丁中武肺

你哋班撚樣就係成日屌人係藍屍
達哥唔出聲=藍！
子華去深圳取景=藍！
總之有位比你哋班連豬入=>藍!
啲質素咁撚柒低
你哋係唔值得原諒架喇

咁你收撚皮啦唔好討論啦

有冇原文比連仔刪左

知錯能改

罰你幫返佢

啱,細路仔大曬啊?成班偽善道徳L好核突

然後兒登仔：你哋仲鬧樓主做乜，係咪想佢死先安落

細路仔童言無忌唔識可以循循善誘，而唔係用欺凌嘅口吻去「教」，呢啲叫推人去死，至於你，咁大個人諗野得單向仲要咁偏激，此乃不可教化也，簡稱「萌塞」，同你講多句都嫌嘥氣，所以呢個回覆之後我會block咗你，永別

你都幾撚ON9
無追唔撚係理由
你而家只係狡辯

吉野妹都咁好火
人地本身出片都有事先聲明
連衛兵真係煩撚到

連登仔：雞丁唔自殺就係kol100

你係咪痴撚線
係啦係啦你8964嗰陣識屌中共殺人好叻好犀利呀 咁你係咪要全香港小朋友都唔可以有童年要全香港嘅小朋友都要細細個就出嚟抗爭呀

佢唔識你咪教到佢識囉
一嚟就屌佢老母咒佢死全家係做乜撚嘢事呀
你細個係咪做錯少少嘢你老母就一巴車落你度同你講生嚿叉燒好過生你搞到你個人咁扭曲呀？

下下都咒人死全家中肺炎你個人都係無家教你都係黑心㗎啦
收皮啦唔該你

童你老母呀
原來講錯野
就可以因為佢十二歲就唔洗屌既
咁牛丸夠未夠秤啦
咁佢打人32巴係咪唔洗拉呀?
仲有黑警開槍殺人係十月呀
六月到十月呀
反送中足足五個月
一個正常人
我理西佢六歲定六十歲啦
你覺得佢會唔知班手足做緊乜?
一句童言無忌就想推晒d責任
你大個點做人老母呀屌你老母

而家中共要搞鳩晒班00, 10後
美心呀婆講到開口話要放棄呢兩代年青人
你仲話人地點解唔可以有童年
你係咪搞撚笑

殺到埋身呀
仲童年童年
係咪想更多手足比黑警掉落街呀?
陳彥琳幾歲死呀?

回埋你最後一個，你第時又好而家又好，你個小朋友一時唔識世界講錯野，支持你同佢一齊以死謝罪，係你自己話要死全家，請你履行你講過嘅野，再會。

其實係到互屌跟本唔會解決到問題
對家見到只會恨不得我地越屌越勁
甚至加鹽加醋
不如大家諗下有咩具體方法仲好啦
多個藍定多個黃大家都識揀啦

抗爭抗上腦嘅人好恐怖，已完全封鎖免得睇得多影響心情

十二歲仲童言真係笑左

真心請教 話熊仔餅動作似李小龍有幾侮辱 正常成年人聽到唔係應該覺得係個細路無乜分寸唔知道事情嘅嚴重性㗎咋咩 唔明嗰點解嗰幾秒可以trigger到咁多人上哂腦追擊嗰𡃁仔

我都係，睇到樓主幾廿歲人都唔識FC起勢咁屌個細路

咪撚拉我/全體連登仔呢個咁虛幻嘅term落水
我由佢第一個post開始就屌柒緊樓豬
反省就俾炒車啲人反，肯撚定班炒車撚而家同緊樓主互劣，話 好啦原諒大家啦 咁
但係咁做根本就唔足夠去彌補傷害，純粹係想自己好過啲

雞丁,我撐你架,你紅到連tvb都報你,你好有前途架

12歲都唔童？
你識唔識數數字？

12歲識睇新閒,睇av架啦,好出奇

美心阿婆開口話要放棄呢兩代年輕人
咁關我哋咩事⋯⋯
原來我哋一開始行出嚟抗爭 唔係因為要守護下一代？
係要唔俾下一代有開心嘅童年 要佢哋細細個就同我哋一樣行出嚟？
你出去見到有𡃁仔企到好前你都會叫佢企返後啲唔好受傷唔好被捕啦
你依家又點呀？
你睇下你黑心到

下下拎彥霖出嚟道德綁架
你係咪想個個細路好似彥霖咁15歲做浮屍呀

你個人真係好扭曲好恐怖
你細個究竟經歷咗啲咩係咪俾人欺凌過所以依家要恰另一個細路

第日一定有反社會人格
仲有機會成為serial killer

我都係 條友個人格真係超級扭曲

屌 上邊條友拎撚住個鍵盤就咁撚大聲
我都想睇下佢少係咪日日係狗鐵門口屌鳩人
搭狗鐵

唔撚係既話 無撚用咪呢d人囉
淨係識上網吠

佢有朋友發表政見 佢MUTE左 唔知黃定藍啦
其實雞丁有睇時事 佢有條片片頭Show左十月四蒙面法

道歉左就算啦 又要追撃 搞到佢有成年陰影 dllm

source

唔夠人講,意志又唔堅定,易受人就影響就封鎖啦

個陣咪又係電視講乜你講乜。你算啦好嗎

屌你老母你快撚d冚家剷啦

咁你仲想幾多個細路死呀

知錯能改

成撚日小小野就玩批鬥
咁多年都重唔明屌票=趕客

用追求自由既名義做幾多傷害其他人既事

認錯就算？你係雞丁邊位？有資格原諒樓豬嘅？

你先 無point ,同d五毛無分別 祝你同五毛不久後係沉睡中死去

連衛兵喎

新聞

你唔好話30歲識呼吸，12歲都識呼吸，咁佢算係大個仔啦
重點係個思維，12歲睇AV都係唔撚啱㗎，因為佢思維未成熟，會出事㗎嘛。咁你咪同佢講你呢個年紀睇AV唔啱，屌人全家做乜鳩。

樓主反省左就好
講一句對唔住好易
但對人地既傷害可以係好大

喂，敢負評唔敢覆呀？
你雞丁邊個呀？甚至你係雞丁屋企人，都未必知呢件事，可以對雞丁成長歷程同心理幾大影響啦？
認錯就算？道歉就得嘅你示威大半年把撚呀？為咗林奠同鄧炳強沙個靚冧咋？

拎文宣黎刷存在感?

依加做文宣唔係為左拎個人榮耀
唔知佢咩心態

反省只係俾佢心裡好過
實際係要做嘢去償還傷害

太偏激，唔想同呢啲人溝通

係我負評吹啊 你又乜水啊 中槍對果個人嘅成長歷程同心理幾大影響啊,條丁又笑笑笑,好lun好笑啊 你咁狙擊人又對佢嘅成長歷程同心理幾大影響啊

係
本身想PM佢話下佢
之後睇到佢打既野
估到佢係學校一定係果d冇存在感
比人無視果種人

點講都好 都係中二學生姐
如果你睇到 希望你快d搵到自己價值啦

幫你推啦

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

要變怪物先可以打低怪物吖嘛

咪就係 成人講唔聽就話屌姐 細路係要教架嘛
就算係同理心都係要教要引導

至於政治野方面
唔通個個12歲無師自通港共幾可惡？
大把人到高中讀通識先啟蒙政治啦

我就而家負評你，我就睇唔過眼啲人jer住個青少年就叻姐
係唔好笑呀，但係唔好笑係咪就可以咁樣無限屈屈屈，屈到人KOL100，柒咗仲死撐話佢做錯嘢就值得咁俾人亂鬧呀？
咁嘅道理你去返撐關家榮啦，開槍隻狗呀，可能佢好驚手足所以咪開槍囉？
對住唔同嘅人、唔同情況梗係用唔同方法，一味屌屌屌你都弱智

條on9將以暴易暴合理化

呢條小學雞又做乜撚

果D正牌藍絲好似陳怡,華記,白左呢D channel又唔見你地咁落力屌
屌偽黃就出盡奶力

你中二嘅時候又做緊啲乜嘢？

其實樓上嘅所有言論都適用於佢
因為佢都係小朋友
可能佢係抽雞丁水得到開心
終於好多人like 佢
所以算啦 講佢唔聽就無視佢
希望佢仲有一日會醒覺

今日又道歉，然後聽日又繼續批鬥

老實講
一個中二學生 得14歲仲未成年
大把野要學習要消化
一野轟落黎咁樣搞法
對佢影響幾大

問心
我哋14歲又識諗幾多
佢真係諗錯都好 仲細
係應該教佢

今次真係做得好錯

回力鏢
不要成為魔鬼 不要成為自己討厭的人
呢位中二嘅學生

Reported

笑波子都叫黃?
以佢身份咁多小學生中學生睇 佢可以好好講比D細既香港發生咩事 易入口D
一條片都冇講過反送中 係到玩玩玩

Btw希望雞丁真係咁堅強

雖然我唔鐘意睇笑波子但人地有講過政府嘢

政治

證明佢有睇晒所有cm

咁雞丁道左歉未 冇追po唔知樓主講左咩 不過道歉就算啦

佢咪係屌雞丁啲fd

起碼都要祼跑一次維多利亞公園啦

條撚屌係咪del jor其中一個 po

成個post有好多人無追post 見人鬧就鬧。

雞丁喺比人屌完已經即刻道歉同澄清無心笑佢
而雞丁已經見到樓主個道歉post+原諒樓主，並再一次為自己段片而道歉

岩呀記得如果將來生仔一出世唔係黃 就好整死佢啦

丁仔

咁成班人仲追撃

因為佢地好似你咁樣懶過閪唔追post唔自行fc見到有人指控佢深藍就加把口埋去屌咗先

應該係 呢個都係需要教育嘅13 14歲小朋友 各位巴絲輕手啲

你睇下人哋幾大方啦
你道歉就一定要架喇
但其他有份屌雞丁同騷擾雞丁朋友嘅唔該都出嚟道個歉
屌人老母唔洗付出代價架咩

恰細路就叻
亂帶風向就叻
呢啲都算係網路欺凌
對一個十幾歲嘅細路（even成年人）嚟講係幾大傷害
我諗到而家仲會有啲人死雞撐飯蓋繼續搞雞丁

你肯道歉係好嘅
但下次真係用下個腦先

你依家講呢堆說話都顯得你好無家教
你以為咁樣會顯得你好高尚？好肉酸呀
份人甘黑心 講啲說話又難聽
你第時千其唔好生小朋友 做你仔女真係慘
有啲咁既父母隨時性格扭曲 心理變態
希望你仔女第時唔會比你屌到去自殺跳樓

依個又係繼續站係高地批鬥

Howie Lee？

放gif呢條友不嬲見人就笑，大把人block咗

永遠支持雞丁

認真見到佢欺凌個細路 又搞埋咩互follow 好尷 根本就係欺凌怪
期望佢早日覺醒

其他有份嘅真係仆街黎 佢地越仆街越顯得雞丁好樂觀善良
大家接力去教醒返班on9仔

你都有份呀，仲扮野，無追post又狙擊人咁多版，醜唔醜呀你

佢係唔尊重 佢都話佢唔係想笑人

李小龍 可以幾侮辱？

樓樓上講嘅野比「李小龍」侮辱性多得多

而且本來香港抗爭就關李小龍事 be water

吉野妹

唔該狙擊雞丁班人出返周樣奶力去屌7陳怡,華記同白左youtuber
twitter同狙擊tvb戰線長期缺人
但睇死你地都係批鬥細路叻,做實事就唔見人

睇到火滾，仲喺度扮無辜置身事外

我狙擊你班狙擊樓主嘅人炸,個po del左追條毛咩,況且我睇完條backup片都覺雞丁有錯

本來好係中意佢樂觀善良
仲未比大人世界污染呢點
但係依家已經污染咗

你真係無追post唔係吹水架喎，我地無人話雞丁無錯呀，但有錯咪教佢囉，而唔係用一啲欺凌嘅字眼去置人於死地，你睇下上面有條友話要雞丁死全家又屌人老母，咁樣係教細路嘅正確方法咩？

將心比己大家喺佢呢個年紀咪都係on99咁，呢啲年紀睇唔透政治野好正常，又唔好拎把離晒地嘅尺去量度人地，的確每日嘅資訊真係多到未必睇得晒，但以偏概全真係好多人嘅通病，其實睇得出佢知自己突然爆紅都好有壓力，仲要又一夜間畀人㩒翻扁，心理陰影面積一定很大吧。大家都對小朋友多點包容同支持啦

我都係
講真 6月開始就冇乜點真心笑過 係睇佢個MV先覺得原來生活咁簡單係咁開心
跟住轉個撚頭就有班連登仔屌柒佢 屌 個世界真係痴撚線

發覺好似越嚟越多差唔多年紀嘅so called YouTuber好似唔抵得雞丁紅，開始無限放大件事

Btw細路唔識嘢唔係要教嘅咩？一開口埋口就屌到人地體無完膚，搞到人地心理有陰影 灌輸正確思想觀同價值俾佢仲好啦

所以呢位汽水巴由頭都尾都係一隻變色龍
自己就無限狙擊人，但自己藍變黃就覺得可以企返上道德高地

連本來開左中小學youtuber group加左佢既'朋友'都出片鬧佢，仲係comment回人話雞丁大佢1年但佢自己都識分對錯，包容唔到雞丁，似足連衞兵咁黃係咪滿意了?
見到樓主有反省有內疚，但都麻煩認清你同其他有份既連衞兵種下既種子點樣係雞丁身邊發芽，話我左膠大愛L我都要講，對住d淺黃淺藍，就算唔係細路，係呢d時候，係咪可以用d耐性去教同哄，而唔係屌鬼呢？
要記住無論區議會小勝定係場運動可以延續，從來都唔係因為深黃果批好穩固，而係大量'中立派'加入我地啊，真係唔希望最後會害到人

有d人因被時代選中，7，8歲就覺醒，有d成80歲先覺醒，希望大家都記得未覺醒時自己係點，對人寬容少少啦，對準政權，對準無得救既一群深藍啦

係啊，剛剛睇，佢同齡果d youtuber圈子d片好多都酸酸地
妒忌一定有，不過有d人成日認錯雞丁做佢地又難怪既

道歉有撚用咩，你班連衛兵屎忽生上腦，以後咪又再俾人撚過

唉 咁就搞到佢無左班朋友仔

其實我留意到好多細過2005嘅開ig page
佢哋全部都會係info 到寫明佢係幾多歲
有個我見到係：「2008文宣絲，我係屌醒d偽黃。

其實睇到好心酸，到底我哋呢邊陣營發生緊咩事
點解風氣可以咁差

枉雞丁仲成日叫人Sub佢地嘅channel

樓主至少仲爭十版喎？

雖然樓主道咗歉，
但我都要屌一屌樓主！
屌你屌你！

等你感受下畀人鬧有幾過癮 :(
Fuck you!

有種人出嚟為咗覺得型，呢個問題之前有好多巴絲都提過
當然其實積極參與係好事，亦有好多好細個嘅都係真心為呢個屋企
但有種人慢慢演變成好似出嚟好威風咁，
好多ig有時係變成經營ig>做文宣，為嘅只係多follower

佢班小朋友YouTuber朋友好似得嗰個果仁無割佢

勁慘 果個乜鬼垃圾isaac studio
雞丁有段片選出2019最佳18歲以下youtube channel
佢揀咗第一名係issac studio
呢個時候啲 「朋友」落井下石
攻擊雞丁嚟 呃views

其實你係到俾人屌嘅傷害連小雞丁10分之1都冇
好多時傷害左就係一道好難好返嘅傷痕
希望你好好反省
願世上少一個連衛兵

不過即使你肯道歉我都仲係覺得你係大仆街

我就咁諗都覺得好心寒 好失望
想像唔到雞丁會有幾唔開心

尋晚佢個story唔知係咪講緊呢單

十二歳係咪真係要咁爾虞我詐

你講咗啲乜撚野呀人身攻擊呀？
把口臭既搵漂白水朗下個閪口ok?

睇到已經覺得好唔開心
呢個年紀既小朋友
最重視就係友誼

Howie Lee 係邊個

果個issac自己前一條片叫人唔好抺黑佢
呢家就衝出黎幫手抺黑雞丁
仲話自己細雞丁一年仲懂事
report左佢條片

on9仔點樣補償返

丁仔真係好樂觀

Del撚柒咗

刪完po就潛撚左水啦垃圾樓主拍片道歉都唔撚敢嘅賤種，話人地做藍絲KOL100果陣就係威係勢想人死咁款

好彩仲有肯雪中送炭嘅朋友仔

喂樓主早幾日唔係好威㗎咩

你出post屌人，搞到人地聲譽被毀，你有無諗過其實你個道歉post其實唔係可以幫佢完全澄清返，仲有好多人會鬧佢。網路既力量好大，講野之前唔該深思熟慮先。

如果尋日個細路因為你一個post抑鬱跳樓自殺，你係咪賠翻條命比人？唔係既話唔該你收下把口自己餅埋一邊啦

小朋友唔好再吹風向
大家有獨立思想

叫做阿禮，都係d中小youtuber圈子，早期雞丁d片都有成日cm

樓主呢條賤種過一排又改個名出嚟批鬥人㗎啦

以前好似幾fd咁 而家見人紅左之後就拍片攻擊人 而家啲細路好恐怖

ON緊DISCORD
把聲真係好小學雞

樓主係咪藍c

Know your feel, bro!
我都小學既時候日日比人用橡筋彈到腫，比人踩書包，比人起花名，甚至連老師都一齊睇自己唔起。

呢件事就算發生係高中生身上都係好大，畢竟網站的力量真係好大，一用錯就會造成大傷害。

好好笑，有個話自己得90cm好矮
之後另一個覆佢"仲高過我啦"

90cm門柄都唔夠

小一，二有可能

入咗discord 睇咗下
嗰個阿禮仲係唔放過人
係咁話要拍片道歉
係ig道歉唔係道歉咩 係都要人拍片
小學雞乜都要拍片解決

雞丁拍左啦 聽日放youtube

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

樓主你睇下 小朋友嘅友誼就係因為你嘅不慎咁樣破裂咗

11月啱啱出條片又唔割蓆

宜家先割蓆

唔想做另一個連衞兵，佢地咁樣做，睇黎暫時都好堅持自己諗法，中小學既世界就係咁都無辦法，始終覺得交返比佢地自己解決，同慢慢學呢個世界除左黑白仲有灰，而灰又有唔同程度啦啦

只可以再次提醒大家，就算係呢個阿禮都唔好再去攻擊佢，令佢成為另一個雞丁，即使諗法同呢個po既我地對立都好

想做多d既，不如表達多d support比雞丁，同時用行動證明去教我地既下一代唔好做連衞兵啦

明明你冇做錯

同意

加油
有錯肯認 大家都係兄弟

屌 仆街 俾個垃圾黑超哥拎咗嚟造新聞

依家初中都識出嚟上前線

垃圾樓主出黎拍片道歉未?唔好喺連登道歉就算，做番個有承擔既人啦

樓主打幾個字求其道歉就深潛 當無事發生過 醒目仔黎

我好佩服呢一代

睇哂個interview我淨係覺得雞丁係一個自信但不驕傲，重好有禮好有教養嘅小朋友，原本係一個好值得人喜歡同欣賞嘅小朋友，多得樓主，有一半留言都係到屌佢藍絲，話佢on9仔，而家一時半刻佢可能會忍到，如果過多排佢抵受唔住壓力要放棄個channel，到時候真係感謝樓主